觀星筆擾敵方法

你開著觀星筆位置就會暴露示威者位置，好多時黑警會向觀星筆方向發射子彈及催淚彈。
減少觀星筆用家聚在大批示威者位置，或喺其他位置一個觀星筆用家同時持十支八支開著，敵方就唔知大批人群係咩方向或邊條街

先決條件完成品用家需要跑得好快佢哋會衝着觀星筆方向追趕

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！